今日見到藍絲一個行為，令我反省左樣野

今日係條街度行嗰時，見到兩個師奶攞住份報紙，我望一望 ，係大公報，再行多兩步見到啲呀伯都係拎住大公報。先發現原來係有人派緊大公報。

免費既嘢果然係最貴
我地應該整返份呀公報俾啲正確既信息廢老

掉撚哂呢d閪報 攞完d報紙 用水整濕佢 搞到溶溶爛爛 以免呢d垃圾荼毒睇嘅人

幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇

將份大公報扭實佢 再用封箱膠mon實曬

都算係唔錯嘅鈍器